[IVE]i大討論區(18) Chur撚死人

有幸做拖sir 嘅第一個留言

繼續拜下各勁人

Bse jj全面進場

好擔心4101

次次都咁講

最後咪又係A

冇左sem1果種力

想問下 廁所, lift A.H.U room 既燈 係 essentials 定non?

lm

起身翻學

上面全部bse

Essential lighting 系指緊急走火燈，正常個d系nonessential

有無 bse year 1

語文科未A過

姐喺其他。。。

點開出黎

入 ac
再搵你個科

睇唔到咩價

希望大家揾到份係100蚊一日

BSE想入U ， intern一定係乾收銀

奶西清

邊間？

7.5 9粒鐘點睇

有冇bse巴打出過國去交流團 聽講要跟gpa先去到 係咪真

有d睇gpa

有冇bse巴打出國去過交流團 聽講要跟gpa排名先去到 係咪真

番大陸9成唔睇

邊間consultant都得

唉FYP

sem4好難

星期六都咁早起

仲係床

其實普通話個quiz係咪次次唔同

試下咪知

試左2次了

其實普通話拎到7成8成已經好好

閱讀理解果個quiz好難

上學年我做個陣就25 75 75

最後咩grade

有普通話就實拉低gpa

year1 網上嗰d好易攞爆分wo , year2就難d
不過都9成

有冇咩攻略

要做熟d練習，有時會出少少練習既題目，同埋d題型都好相近，但要攞足滿分就要睇運氣同要好小心

搵人幫你做

QUIT

好似唔係同一個人黎

英文gp discussion
最撚難就係比埋立場
寧願佢唔好比 食屎

唔難

早抖啦

訓啦柒頭jpg

唔理啦，有咩咪quit左先

我打算作份稿出黎大家開開心心背左佢就算
但見到4個立場唔同真係唔知點作

輪流講完之後搵一舊野出黎同畀一兩句理由，問大家贊唔贊成，跟住move on

又喊

普通話有時個miss會比你上堂做
你地有冇咁樣既機會

中文閱讀理解好似個時我直頭叫個同學幫我做完就算

如果普通話有得咁樣就好啦

有無師弟妹讀緊幼兒教育想發問

想識你地stream既女 點做好

果陣同組兩個都係唔傾稿既組員，最後隻秋當考dse咁
利申：A左，英文2

SE 長毛 hi

唔想做呀

有冇做project

拖蛇groupA定B?

做緊濕勁Sdd

A

大話精

比人起底

project

半放棄

半放棄都A

又a啦

照進度睇 預計 沒有

睇黎Poly non jupas都係upload DSE同張中學畢業證書就得

但係實際有

有8大non ju報
你地就好

巴打有冇報cu

？

有冇巴打係ownership到訂左macbook？你地拎到未？
我6/9訂過左3～4黎拜 到依家都仲未有電話/email通知有得拎

你打電話去問下
我都係呢幾日先拿到 不過我8月尾訂

不了中文唔掂

唔該哂巴打 一直都係線路繁忙 啱啱先打通星期五有得拎

fing jer

皇蛇一齊fing

hi 我係毒蛇

巴打個名

中秋節快樂

中秋

奶西巴有野想問一問你 可唔可以email我

我都有野想問吓
有無 telegram

Yea
俾你個contact 我

我都有 奶西清

奶西清
歐霸杯個D中英文有冇得用HD個D成績去drop?

我地要修多兩科
一科係英文
一科係Maths

Year 3 (SEM I/II total讀6科)
Year 4 (SEM I 6科)(SEM II 5科)

Chinese 1同其他英文嗰啲trans 哂

即係所有英文既分可以轉過去
之後YR1,2既科就全部可以唔洗讀

不過要再加多科英文?

你講個科數學唔知我IT呢邊有冇

Yes
應該有掛

YR3如果有相關既科係類似既係咪都tran唔到?
同埋IA可唔可以tran埋

有冇觀塘ive嘅巴絲
點睇教英文果個鬼佬

全部殺無瀉

激死我

sor

你個名

陳再修

無啦 重讀啦

之後番齊學 都應該ok

如果番齊學都唔掂咪求下tutor幫你補課

惟有係咁

有無人選修讀理財

ty campus 真係男校嚟

召喚。。。。

MON PO

BA同航空咪大把囡囡囉

BSE IA揀咩先好
冇點擺大公司都有d淆

鳩揀

Engine仔

痴線佬

想上U選consultant

FM 香格利拉 好唔好？

目標係咩
FM好少請反又學唔到野

keep 住gpa上 u, 但又想學下野

你邊間分校
如果MH就Wong OuYang，包你學到野

P&T都係

Consultant易啲寫IBSP又易啲高grade
Contractor同FM難啲寫又難啲拎高grade

Wong ouyang 咁我都係揀返P&T

Consultant 入去做畫圖仔咁

2間咪又係瘋狂ot

組員唔郁

最主要係P&T近我屋企
如果交左form可唔可以同阿sir講返要改？

係。good luck 跟A字頭Sir surp
刷掂公司surp，輕鬆A

其實揀得 consultant 都避唔到 A sir

WSP有機會

撞到T sir 就真係喊三聲

見到喊以為又係拖sir

A sir好好既，唯一一個會俾report feedback

佢係幾好人既，不過我驚佢要求高，workload 會好大

經蛇一齊召喚佢

食屎啦拖sir

佢喺到做 project 唔上水

出現了

深潛狂鬥份grade a prj

然後又上黎喊話冇a

放棄 去咗玩

請問T Sir係？

on9上唔到moodle!!!!

屌 要星期一先用到

有冇人知係咪真

入去爽手畫好圖
問下啲同事拎下spec, detail圖, R下guide book睇
以前公司有啲同事好好人
俾埋run完啲project既其他風火水電範數啲圖, design report, spec俾我睇
直到依家讀U同見工都靠哂依啲料

咁Contractor 係咪冇機會睇到d數點計

做完晒準備拎A之後先去玩

project個人分其實佔好重
真係唔出奇

我有一科group分96/100
一個出黎A
一個出黎A-
兩個B

不過CA個邊係低分到爆

其實都係睇條team夠唔夠人
我入去計數，design, 打report，開會都有份做
學到好多野

擺多啲時間做pj好過啦
唔好諗其他野啦

我都想遲d係咁
你之前做邊間？

如果你份野做得好，成組都A啦

Wong Ouyang
9點收工係基本

Spec, tender, equipment selection, 比較邊個冷氣系統好啲
諗反起，放左工反到家做IBSP到2 3點，第二日再反工既日子，真係好懷念

返乾收銀正職啲AE, E都係咁架啦

全部 gp pj 有個人分？

暫時我IT呢邊做親既project都有個人分囉

好熱血
要我挨無乜所謂，反正都係做嗰三四個月，但我最驚就係fyp個分

你最後個分幾多？

佢點計架個人分？

梗係A先同佢搏到盡
真係做義工咩

有你依句，我聽日就同A sir 講轉choice

每人都要填contribution，contribute多啲咪高分啲，contribute低咪低分啲
假設份pj值A-，你contribute高啲，最尾你咪A但人地B+

不過唔建議咁做，始終你份野唔值A，你拎都拎得唔光彩

俾多個tips你

一定要刷掂公司果個surp
公司surp同學校surp佔一半比例，而家公司surp同學校surp俾既分唔可以多過10%

即係話你叫公司俾85，學校最少都俾75

唔該[cente[/center]

唔該哂師兄
希望下年去Hku做你師弟

記住事先夾定，有啲surp覺得6x叫高分
果時你真係67

你first choice HKU?

想問下 唔係睇fyp架咩 淨係睇工作表現？

當年上司俾埋份簽左名既分紙叫我自己填分

係填人地有幾多貢獻 定自己？

咁好 邊間

我乜u都有報，不過想hku

工作表現都睇，你份fyp 公司surp都有份俾
你個人順眼，份野垃圾都搵到野讚
倒反轉你個人on9，你fyp識飛，人地都捉到你錯啦
要識人情世故，就係48cred俾你既考驗

Ching 識玩，我就同surp坐埋一齊傾俾到幾多穩A

來，一齊上到黎俾印度佬 NDS屈機

組員圍爐傾，total 100%

自問都識人情世故既
巴打你果陣有冇師兄弟係做contractor 又a到
因為自問真係岩落site多d
我都求gpa 如果contractor 冇a既我就consultant 算

有幾間都喺咁做

個個好像睇公司比咩分你
公司比得高，學校一定要跟住比得高

聽講sem5個個intern分先喺決定生死 加油

ching

我果年3個consultant拎A
1個contractor拎A

利申: 有2個係我呢兩年既戰友

求gpa好心你就選A sir啦
努力同回報成正比
有啲啊sir亂俾grade

留意反 3個consultant都係A Sir

咩係NDS? 不過上到u都唔諗要高gpa la

內地生
Interview正正常常，3.8up輕鬆入。。。。。。應該

沙大就真係唔清楚
我個frd都係沙大，我睇過你地份internship list
我都係推佢某間consultant

好似係JRP同Meinhardt

2間正野
以前啲同事係呢兩者跳過黎都讚不絕口

如果MH有Meinhardt ，我一定狗衝

1個人做2-3個人既野, 實學到點寫IBSP

目標上U，真係唔建議
但真係要既話，ATAL同Johnson control係大公司
但我啲同學都唔好grade
唔知沙大點

無有錯，最緊要學到野

Contractor難啲A
因為少左design,係academic level黎講差左啲啲
不過有啲project會係design and build, contractor都有機會接觸design 野。
Contractor計用幾多料，T&C既野夠多，落site影多啲圖

Consultant 比我感覺好閉門造車

感覺year 2 keep 唔到GPA了
冇u讀了

不過今年無3.8都難上u

咩科先

bse ，其他科唔知

Bse不嬲難 咁少u開

今年太多人3.8

唉屌 Week7 都完全聽唔明講緊啲乜

Mh 3.9都兩個 打餐死

你又知

你3.98

拖蛇又自爆

1.7

入u啦拖蛇

maths教得好撚on9 坐坐都哂時間

拖蛇扮咩 穩入u啦

3.84 bse tm here

3.94先岩

野雞大學

你3.98....

做定PP

拖蛇4咗啦仲拎3.9x打j

讀餐死，要拎3.8以上先可以入得翻polyu bse，今年dse 21分就已經入到polyu bse
分別真大

愈嚟愈低

之前幾年會升翻架啦
讀中學既人之後幾年係多翻

拖sir一早拎左offer啦仲4

咁癲既
Mh教科學個啊sir 今年新來好唔掂 可以點自修

下年就會見到拖sir 係vtc個封面到出現

係都你先

評議會果d委員點有得選？

好似由year2 定

好多野做
聽講啲師兄話Thei 好似考試唔合格都好，平時分加埋過40就當你合格

ive以前係CA or Exam failed=fail
呢家係total40 D grade

HD都係？

鏗哥
i大之光

我男神bb

留名

interview

講咗實起底

好撚忙呀屌

收到風係HKU

你好似搭錯線

經蛇柒咗

拖蛇去安樂玩得開心啲

人工幾多？
$100/day?

未咁快

屌

拖sir姓咩？

又喊住a

就死

加油

雞肉哥

希望你遇到個好supervisor
嗰時我公司個head好好人，學校個supervisor 又好。
有好既丫head/supervisor ，你IBSP會順利好多

奶奶奶

咁你做咩要簡呢

我地呀sir迫人要揀10份工再排choise
之後跟成績,再係入面派2份工比你in
昨日先deadline,估唔到今日已經打黎叫我in

暫時淨係排左3科 之後唔識簡了
唔同科 唔知玩法係咪一樣

岩岩有miss打比我話有獎學金拎

巴打你係in pccw 定pccw solution呀 好大分別喎

咩金

再考dse囉

都好喎

Solution

拖sir未出黎一齊喊

我出皇牌

入安樂玩仲喊乜

你含柒

等住含你果碌拎a既柒

無A

咩公司

拖蛇入安樂

你呢

起了

chubb幾時打黎

自爆

有冇巴絲知dse英文u左要讀既eep計唔計出席率

呃你計？

Aim CCTV 定F.S?

f.s.

八達通優惠9月頭交左form
幾時去得比個20蚊續期

交客戶服務中心 好似即轉

你fit啦

仲未有IA做
拖得越遲就越少時間搞FYP

我同另一個fd 都send左email去
同佢講唔鬼interview

問到口啞啞

有冇lwl game and animation 既巴絲

問番佢 公司出咁低人工 係咪有經濟問題
話要番去考慮下做唔做先 下星期覆佢

例如呢。。。

我未in 我驚啫

食物鏈最底層

房協

咩科？

thei bse 2.6 cond. offer比人唱到通街都知

奶西巴

奶西巴為真I大開出一條財路

學校唔係有啊sir宣傳？

我呢邊it宣傳shape多

Myportal到底整撚完未？

賀維雅

有冇睇email架

好似搞到星期一朝早

最緊要唔好整moodle

要求i大比番廣告費比奶西巴

點解
moodle唔會整
最多壞既姐

聽日interview了，巧緊張

一向都2.6 ，唔洗唱遲下都會知
BSE一係poly，一係Thei
我見year 3 entry 都爆哂
入唔到poly bse，就入Thei bse

THEIrm 咁推法唔會爆咩

IN乜

今日推shape

推shape佢地既賣點係2+1年就有degree
唔知你地個邊係咪咁

年半

想問下報non jupas d 野
我讀緊civil,報緊poly nonjupas
我呢家只係upload 左sem 1 至sem 3 張transcript
咁有一項要你填番update qualification status and results before 幾時，咁想問下個日期我應該填幾時

同埋如果中學冇畢業果張cert, 但係有公開試張cert 都ok ?

寫大約呢個sem幾時出GPA 之後再update, sem4好似多數都2月左右 sem5就5月尾

ok thz

想叫拖sir？

急不及待玩玩

有無巴打知intern Meinhardt同ATAL邊間好D?~
利申BSE丁丁

屌你又望住個post

mon po拖SIR

IAQ+acoustic點搞

一分鐘入到黎係咩玩法

St？

唔溫書上連登

識揀
橫掂兩間都做到安樂死
做Meinhardt啦, ibsp多料啲
做atal派到去北角就做死
九龍灣做維修就鳩坐到4月尾, ibsp 0 source
冇謂搏

有冇bse師兄之前做wong ouyeung?

睇下幾快

今日in撚完
佢話人工有9000 不過做撚死

你地就好 我ia做撚死都係做義工

咁多

9k

係香港做工程狗，有錢冇命享

識揀一定係揀啲落site做maintenance ，早收工又唔洗OT，最重要係唔洗成日對住丫head。
成日OT根本冇時間俾你掂嗰份IBSP

呢4個月intern學既野一定好少
份IBSP根本就睇你識唔識人情世故，你就算幾勤力，個老細唔鐘意你針住你，你都冇運行。我個fd就係咁。
你老細鐘意你，你做到合格既質素佢都俾好高分你。
呢個intern根本就係學點做人多過其他。。。

奶奶

同一樣做冷氣 唔同公司
我寫expected salary都係寫4k-5k 個老細話唔會比咁少 8千尾 今日可能有9k
同一時間我個fd in果間得4k
又係要翻埋禮拜六

今年*

又係女女出動嘅時候

小弟year1 呢排開始有assignment做
想問問各位...
Eng assignment寫爆字
同埋IT word檔用左舊version交但冇錯位問題
呢啲會唔會扣分？如果扣大概扣幾多 小弟想拎A
唔該哂各位

小弟讀梗building study,GPA唔過2,忽然間好擔心自己嘅前途.

巴打 邊科
我都係year 1

巴打甘慘 我year1個陣sem2先要作文

Thei

唔收

Thei唔收，但係之前見到city有個top up收1.0
小弟已經打定輸數讀個個

CITY個TOP UP係幾多年

SHAPE

唔洗咁擔心
想當年我負負碌碌都有A

我今年year 1 想問bse 個科science 可以點自修

有無讀phy先？
邊個教

MY PORTAL係咪死左定維修緊
我入唔到

無啊 個啊sir 姓Wu

自修啦 上youtube搵

Wu Wai Ming?

你地真係唔睇vtc email

各位同學：

為進行系統測試及調整，MyPortal 將於以下時段暫停服務。
• 10月 13日(星期五) 至15日(星期日)
• 10月 26日(星期四) 至29日(星期日)

對唔住大佬
我以後會睇下

Wu Hon Chiu

要自修 有無咩網 或者 頻道好推介可以自修

Youtube打關鍵字+tutorial 就有架啦

屌 又project deadline 又要chur fyp 又要test

唔該曬你

總有其實 呢科係同dse物理差唔多定再難d架？

我都想

易d
申利 中學冇讀過物理

中學dse 物理既書都有用？咁即係比中學物理教既野少d?

你有咩唔識先

星期二interview
好那緊張啊
媽啊

做electricity題目既時候唔識點計potential difference

影上黎睇下
依度好多高手 佢地應該答到你

不過都總有其他野唔識 但味做到個d題目 唔知有咩唔識

用current divider 搵流過20ohm的電流，再用 V=IR

計都唔使計，將1A / 2

1A / 2 x 20?
總有 ( iii ) 個到係咪 6 / ( 12+6 ) x 3 咁計？

已經唔記得晒

係 ! power dissipated 個度 (I^2)R

（iii)個到我做得岩唔岩？

啱

易到仆街

拖sir拎開A爆開4既梗係話易

F咗

咁勁

唔該曬咁多位師兄

5個sem GPA總和係4

咁勁 求教學點做到架

假

做iaq啦柒碌

真喺唔記得哂

f=ma

IVE第一定律
我=廢柴

利申 學渣

拖sir都廢
咁我地係乜野

經蛇

拖sir

IAQ好難呀

有咩要溫

radon and you

Hi

有冇tips 可以講下？ 好驚入到去好辛苦

點解我呢個垃圾要係呢個世界出世

因為要同我一齊阻住個地球轉

隊返啲你個名又開心返

有冇手足有LAN4107既assignment

In左未
二三線公司接一線project
個腦細好好人同好有心，間唔中會同你傾下計
入電同冷氣team會好chur, 但保證學到野
頭兩星期都無乜野學到，搵多啲surp問野，你問野佢地好開心同好肯教(冷氣team)

個個科都唔同架啦
有又點

有無做過ATAL實習嘅巴打講下裡面辛唔辛苦？請咁多intern有無話分幾個範疇？
利申bse

聽以前同學講，唔好入畫圖組

Maintenance 啦
聽我個fd講，maintenance係半退休生活
IBSP會多時間做，有得早走，唔洗開OT
OT又冇補水
坐office預左辛苦。除非你grad左想繼續係嗰間公司做AE
我之前個FD試過OT到10點先走得，仲要係嗰team第一個走

Office OT

做maintenance會唔會學唔到野同爛grade？ 同埋IBSP係跟實習嘅內容有關定點 sorry for無知

多多都冇用

maintenance 好似冇咩野寫

呢科好撚易,如果拎唔到A既話,我建議你讀BA好過啦

你intern學得幾多野？
爛唔爛就睇你合唔合你丫head眼

我未in，有冇咩要注意？可唔可以同佢講想入咩team ?

A唔A都係睇你個丫head。
Maintenance 有maintenance 既野寫
仲有IBSP係丫head定個題目俾你去做，而唔係淨係寫你做過咩。有咩野你可以直接揾你丫head幫手。
Office唔等於會高分過maintenance
大家唔同範疇有大家唔同既標準

但如果你遲下讀完想做AE，就去跟project team

係咪可以學多d野?

認真呢？個啊sir 成日嚇我地話得4成定唔知6成人合格

咪聽佢9up
全自修咁制 最後再上左一堂補底班
最後A到
你驚數學仲好啦

你整係靠YouTube 自修？ 最後都A 咁勁既你
而家數學都ok 不過有時做做下數有d位會唔明
師兄數學都係自修？

我反而唔識science

有搵下朋友仔補下既
最好就成班一齊做 做做下就有答案
順手搵戰友

繼續吹 明明乜都識

yes

都搵緊戰友

有時間都有操下數 我想問呢歷代試題係咪無答案架？

問師兄拎

唔識d師兄

組返幾個肯讀書既同學仔一齊做就有答案出到

好hea。。自介，傾計
佢會問你想入邊team，再睇你人點而去編邊team俾你

佢俾A我

其實唔係
拎A同A-會上繳俾programme leader睇，佢覺得你份野值先會俾A, A-就抽樣睇
因為份IBSP要俾HKIE啲人睇，所以佢地都緊張既

所以好難有A，除非你整一件製成品出黎。否則個range 都係B+最高。
我個FD做maintenance
PCCW，佢整左個燈箱，之後set埋programme。最後A左。
其實都係睇你個丫head俾唔俾呢啲機會你。有啲廢事煩叫你畫圖design算

有冇MAD升ugc嘅巴打係度
可唔可以分享下你地幾多cgpa同入邊間咩科
報non jupas報到好迷茫

幹事會係負責做咩

係間房屌西

文科仔讀programme讀到想死
轉工程測量會唔會易讀哕啲?

8月個時ive sd左email比我話atal過左3K獎學金落我戶口度
但我個時係emsd度做intern
利申:fyp 拎a

我都係文商 無物理底同m2 讀緊工程都辛苦啊 人地有底 我地文商科既人無底 放假都要努力

我都係文商工程佬 每日返學都諗緊自己讀黎有咩意思 加油

望到啲數字

平時背開書突然玩數字

ive 肯讀就無問題，中學乜底都冇，俾心機都可以讀得好，睇你有幾勤力姐

姐係入黎無用？

巴打邊科

而家都努力緊 希望追得上

睇你目的 入左嘅 女女朋友一定識唔少

civil jj

冇底 唔努力 死撚硬

Year 1 BSE HD有冇係到？

想問sdd活動時數要幾多？

year 2有

唔洗

訓啦

有咩指教

收靚？

收我

有

會唔會成日開會忙到仆街

呢個唔知，我估係搞活動果期先Chur

唔去都得 只要你唔走堂

對呢科有咩感覺？

你收我就真啦
Design b做成點？

有冇EE CHING 可以屌下我個西

歡迎讀IVE EE的人入telegram group @Unknowndx

文商仔 讀得幾辛苦下
其實個科bulid tech 同 safety 感覺上係咪文科來？
而家有d驚呢兩科考試 感覺好多野背咁

卡關

又係你自己一個人做？

有EE學霸入左黎

今次做少咗

拖sir繼續扮

BSE都幾多科野要背

可唔可以教下小妹 好多唔識

a住喊

如果你英文唔差，上堂聽下呀sir講同抄note，個腦有印象就唔難

希望你揾到個溫書模式，因為sem2都有科文字

其實呢兩科文科考試 係咪同考dse d文科差唔多要寫一大篇野咁？下個sem 個科文科叫咩？

總共有幾多科

sem 1: safety, build tech
sem 2: management, 半科電a
sem 4: iaq

冷氣都係背

算少

ME，BSE內容係唔係比較相似？

bse好似實際應用多d

做FYP做到好撚想死！

me 讀theory
bse 讀點應用

點解想換？
我個掃把都好似伏左
聽佢講話一組有一個正掃把一個副掃把

我地果個係煩左啲之外都冇其他
10分鐘嘅嘢 講左成個鐘

做project 啦Ching

最多星期六日唔瞓

痴L線

召喚

Sem3

經蛇都Mon post
唔洗做project 咩

隔成個幾鐘都mon
拖sir即叫即出個D叫咩

上面

咁唔滿意 我潛水

佢嬲嬲豬啦

嬲爆去

下 Ive HD 都叫chur
真的只能說巴打見識少
入U 就知咩叫真。Chur

個個week都有野交，唔係交assignment就midterm

有無人non jupas報左hkust
收到interview通知未？

有咁快咩？

Non jupas有人講26號ece出左

咩係ece?

google ece第一個就有答案啦
Electronic and Computer Engineering

細電有通知

咁撚快

邊個教你先

沙大Lm

放第一

Build tech 同 safety?
Build tech 係姓cheung
Safety 係姓lam （miss來）

正呀

你係邊間分校

小心啲呀Ching

明顯啦

點解正既？

做咩

摩理寺

報左ME,仲未有消息

章魚叔叔

兩個都好野黎

認真呢？ 係咪真架？ 點好法？

cheung先係正q

奶西清救命

呢句真
利申：ive升u

口話唔理唔救，事實就。。。

Cheung 事實點？

到時就知架啦 放心啦
跟佢地兩個盡咗力就有收鑊

+1

BIM唔識玩

佢地教 多唔多人拿到A?

你跟住啲instruction 就識啦喎

比心機就有架啦

跟miss 攞梗A , 肯温就得

佢地教 付出同回報係成正比

你地係點溫呢兩科？ 佢地係會比曬範圍你溫？

cheung sir 聽講伏伏地，miss 既話跟住佢既tips就A梗

如果你想你個名咁，真喺要食哂佢比你啲範圍佢

有冇人知滙豐職業教育scholarship 如果只係係學校砌橋比賽幫過一次手同係學校圖書館做過student helper(不過有錢收，係咪冇機會拎到 岩岩收到email 叫我apply

嗰個唔係個個都有嫁咩？

唔知係咪所有人都收到email

好似個個都有

佢點伏？

兩科都係？

聽聞今年bse 3.7以上既有16個
但3.8以上既有10個

係呀，所以要睇自己學校排名，3.8都未必入硬u

學校排名係咩？

Bse 有分st Mh tm
自己果間既排名

學校會有個list排返所有人d 分，好似獎學金嗰d , 通常得頭幾先會收到email

full time讀HKU UST好過啦, 3.6都有交易
part time就去speed 讀me/bem啦
好似me/bem依家都可以full time讀

唔好讀thei/ulan
一蚊都唔好益返ive

我地依家已經益左IVE

所以讀上去唔好再益vtc
thei俾人當ive仔
poly speed都仲勉強叫poly

雖然課程上雖然唔知me/bem點
但係thei bse背書仲多過計數

可能mean左少少, 其實講咁多係提大家記得報埋speed

SPEED有冇IT科

自己睇啦巴打
咁都懶

無

same

唔上唔落呢
又無得讀u , thei 又

經蛇仲有無報其他攞錢

得呢個符合
才藝果個岩岩好過左3年

3.6假嫁，都係收最高分既入去
未見過啲同學3.6入到去

Speed水泡，一定係product analysis

收最高分既入去姐係點？

有無巴打 有普通話 報告既sample,

真係做到R晒頭

普通話sem幾先有

即係成個ive最高分果個

科科都唔同架WOR

普通話我屌你老母。其中有一個SEM 既普通話教你寫殘體字
食撚屎啦支那

奶Sir好波

普通話不嬲唔聽

讀緊pt vtc 既course, 我知你有上連登但唔知你睇唔睇到呢個post, free rider 我屌你老母！係講緊你呀撚樣！！

仲要拖低GPA

thei好撚難讀

想問IVE BSE入唔入到speed ME?

拖sir想入speed?

roa,才藝上年報咗,已袋,今年再報才藝

Year 1 學渣冇機會 利申已報Roa

好想（跟ive)去日本呀

想知下睇下有冇機

Speed 個ME係PolyU-Award
係難入過THEI

要考個筆試，應該收

原來新開左
Speed award

有乜野才藝

上到黎HD仲邊有時間搞咁多野

我之前中學就合唱團拎過D團體良好獎但係過左3年

基本上呢個獎學金有張cert 最好有獎杯係到既都好大機會拎到

張沙紙都係poly？

又想做打手？

拖sir唔想益歐霸杯?

中學朗誦,玩大學搞果啲test有distinction(澳洲Chem test,poly理科test)

今年暑假(跟ive)去咗日本長野同芬蘭(TYxST campus),用曬TDS+ROA

ROA寫去邊

如果可以緊係唔想

year2想跟i大去旅行都冇機會
早知上年都報啦

都去得,下年拎咗tds諗緊新加坡定澳洲

自己出錢囉

去啦

一齊報

呢幾日喺ive 最辛苦日子

好累

報大6

報大陸團係咪有一帶一路額外既獎學金

係

日本 結衣等緊我

9衝

長野囉,可以去東京買figure,本子 ,maid cafe,,輕井澤夾公仔(最易)

同社工傾完都係不了 好L煩所以都係算
最後簡左個expend ok 又去得耐嘅
記得好似係係間工業學校做exchange
BTW 最後有我份先算

係日本,做定功課 呀sir會follow你個schedule

有2-3日free time

你識唔識日文

做咩功課

唔sick,plan下東京有地方行

如果做交換生應該多D自由時間

我個陣係跟5日團既,
主打行程係去個D類似講座既event呢 連續搞兩日有唔同主題 最尾兩日先去
最頭三日就參觀當地既野
基本上自由時間係得夜晚翻酒店之後自己出去行下
但係你會攰到唔想出去

究竟普通話點先有B
考完個帶耳機Test 覺得自己收硬皮

要帶耳機考?較大聲d?

有兩科普通話
邊科先

EA拉得返嫁，我CA得C- ，最後都A-

去長野trip,8日7夜,3日玩(東京,輕井澤)3日workshop+參觀名勝地標,第一日同最後一日係東京行街

去日本點少得溝當地既學生妹(JK) ，練好啲英文包你易溝

A係俾支那仔攞架嗎，香港人要咁好既普通話做咩？

我當自己由細到大冇學過普通話。你英文講得好咪得

有咩心得

屌 果個咩全人發展 完全係哂時間 cls 廢到

冇同JK影相抄牌,巧後悔呀

人地當你怪叔叔

勤練有功

sem2時間幾時先知 想就考車時間

搵唔到 可唔可以add我 @lam814

明明清左幾份功課，點知仲有三份未做晒

書又溫左一半 仲有十日就Ca 真係 chur死我

咁EA都要A 先反cup到
普通話只求B 可以點

Molamola 今鋪含得

幾時帶我上鑽石？

Mh >st > tm

是咪認錯人....

其實 LAN4107個評分準則係點?
個MISS教到好ON9

fyp group mates 幾時先肯仆街死

我呢邊個呀sir都廢到死

上上吓堂停電

邊到？

柴大

我覺得佢教到自己都亂9埋佢自己唔知...

邊間房
定係成間學校停電

human phy好撚難 無bio底真係讀撚死人

大家好呀，黎緊11月10號HKU 會有DAS admission talk，想去既同學仔麻煩填一填資料，同埋推介俾其他同學
DAS admission talk on 10 Nov 2017
Please find the information here:

We would like the participant to register for the talk.
Registration link here:

唔知 跟住咩都用唔到再早放

之後黃昏補堂

EE會唔會考慮ME學生？

唔會，但門檻會高好多，同埋會預左俾人問點解唔揀返ME

擺左me係second choice

點解咁做 但如果想知詳細可以係talk果日直接黎問prof

會唔會公佈上年收左幾多ive仔同個GPA range？

Hku係唔係唔會睇second choice?

Year1咪睇

ME收好高分？

睇nonju資料庫，3.8就會派

好煩呀好攰呀
日日都project功課到夜一夜
fyp好迷失
non jupas 好煩
又準備有test midterm
又要搞assignment喇
又話過左地獄sem 3有得停嘅
幾撚時先休息得呀

天真

我都喺呀

渣架

quit

今年group B 好似好辛苦

咁快出左？

tds,roq上年9月報,tds今年3月中收錢,roa係去完trip,交report後兩個禮拜內收錢

爆4戰士

點解
我果年最hea就係sem4

我覺得sem hea d

sem2

佢地今年ching gor 教

志青哥

ROA我等左一個月有突
9月頭交 上星期先收到

不過想問多少少
ROA個張証書係點樣比我地

係呀

等秘書處call你拎

sem1先hea

你拎左未?

拎咗

我都冇收過任何通知

係咪政府出一張
IVE出一張

完
RIP

政府一張only

救命呀師兄

廚清今個sem掂晒啦

你幾耐之前拎

呢張証書另一方面睇,反而值錢過個1萬

9月底拎錢10月頭拎

點解值錢過個1萬

對你日後再升學或者第一份正職會有D用

咁我有兩張

無啦，讀到就死

計數好似無咁多野做 見你哋都係操數多同Lab多

想問下 我報u

佢要我寫expect cgpa on or before 31/8/2018

咁我寫幾多好？

寫太高又驚到時拎唔到， 寫太低又驚影響offer

我覺得寫翻你依家個GPA就最穩陣

PS 到依家都未報過U

就係唔敢寫依家呢個

好驚跌左落去 拎唔到

咁你依家幾多先？

3.83

有預感實比普通話 同fyp拖累

se?

你讀咩科

Fd塔fd R到source
係有啲料既佢

唔好爆我

source

M記 sauce 我就有

照要

我又唔會同你爭入U

咪攞我thei個位

其實YR3歐霸杯學位有冇咁多

我都未攞證書

成班大話精

Programming第一次做LAB完全無頭緒

搭單1問
Tds有冇正式既證書
得張ive比既紙話中獎
似係通知書多過cert

邊間U ?

屌……

俾你奶綠汁西

留番比你
奶閪依d野唔岩我 粉飽都係咁話

我只嚟

一啲情趣都冇
都不知幾正

不了

臭臭地幾正

借問聲 宜家sem1如果冇興趣讀呢IT可以點轉科？

無興趣quit左佢搵工仲快手

想攞返張hd cert

呢份lab我上年係冇交到既
因為我自己唔理解條式係用黎做咩所以你叫用java我寫翻出黎基本上冇乜可能

另外ITE3101好似係10份lab抽5份lab就平時分
你可以簡唔交既如果真係唔識 或者 抄考人地
睇下你好唔好彩啦

過左9月應該都冇

下年重新報過？

應該係

各位手足fyp做成點

未有

去死

jump

隊員終於唔freerider

myportal

成班唔睇 email

咪喺

屌 失眠

有工開都失眼

How are you ?
I am find

打錯 自膠

諗緊如果遲啲讀唔掂不如退學去做學徒算

盡左力就好

移民啦屌
係香港做學徒，之後草錢過去讀証書課程。之後行技術移民

諗住讀唔掂去狗鐵做學徒

No
剛解唔試下去下外國。機會分分鐘多過香港好多

讀完工程fd 去報it 讀諗住錢途好啲但發覺都讀唔掂

病到仆街都要反去交report

真係好辛苦， 又多野溫 又多功課 fyp又殺埋身

ITP好難